原島大地算唔算混血之中比較令仔？ 🤔

有冇睇佢最近同湯怡套新劇

電影《某年某月》原島大地長大了！第一次擔正做主角，你要知關於他的5件事

原島大地，細細個就聽過呢個名？冇錯，十幾年前，佢出名係拍咗部《忘不了》，同當時得令嘅張柏芝做兩母子。時至今日，大地仔長大了，20歲出頭就擔正做《某年某月》男主角，仲同大佢10年嘅「姐姐」湯怡一齊「談戀愛」，雖然年齡有啲距離，但毫無違和感

冇，7

中日混血兒，97年出生，3歲參加了日本藝術團體選新秀的節目，勝出之後正式入行。拍過電影《母親快樂》、《超班寶寶》，因《忘不了》而為人認識。

大地由02年就開始拍戲，喺香港同內地拍過嘅電影有10幾部，不過最令人印象深刻，一定係睇過就喊過嘅《忘不了》，尤其張栢芝拖住飾演樂樂嘅大地去保良局，大地喊晒口叫栢芝唔好唔要佢嗰一幕

麻麻哋 可能再老啲先

家庭背景睇落複雜，但其實唔算。中地喺東京出世，但因為又中又日，所以佢細細個就講到聽到廣東話、日文、普通話呢三種語言。

邊度7🤔

愈老愈型？🤔

上面條片個咩人？釣魚島唔係支那人叫㗎咩？

中國大陸作釣魚島，香港作釣魚台，又被稱作釣魚嶼、釣魚山、釣嶼、釣臺或者是釣魚臺島，在日本則稱呼為魚釣島

ps 老豆日老母中佢親邊邊？🤔

佢會唔會叫尖閣諸島？

唔係我作既😁

大笨象腳朱古力

冇野喇，我聽錯😅

子華神都唔識

雖則佢而家仲係20歲仔，但早喺3歲開始已經參加一個日本藝術團體嘅選秀，從幾千人中脫穎而出，後來簽埋日本最大嘅模特兒經紀公司，正式入行。

有d似男優feel

咁聽過下，黃牛黨單野嘛😄

我覺得好靚仔喎
唔知點解日本仔真係有樣睇

趾妹00年？-.-

我都覺得ok喎，起碼五官掂囉😊

聽見d人成日子華子華，但就真係冇點留意依個人😑

渣ga

起碼唔係男公關頭